PTGF 想做我老婆

搵左個ptgf 過年，點知佢見我住淺水灣豪宅 屋企有3架林寶起灑痰想求我做我老婆 點算

咁既家底都要ptgf
樓主樣衰過八兩金？

應該係弱智，佢爹哋媽咪幫佢搵返嚟

個女人咁有愛心 娶得過

弱智都肯要呀，你唔要介紹嚟識唔該

樓豬應該好好珍惜

我只係食厭灑d 乖乖女， 想食下d ptgf 咋。

唔試下食靚模女星先？咁快就ptgf ?樓主啲口味都幾特別...

試下食乖乖仔